屌。。。。女朋友遲左一星期未黎m了。。。

點撚算
佢之前都試過遲
本身要黎m個個星期佢話好似黎左 點知頭先話最後冇黎
我就係佢"黎m"後個日同佢扑左
但根本就冇入到 淨係係門口頂左幾下
因為佢係處 痛就冇入到
唔撚係咁都中下話

屌驚到開錯左台

molamola

多個小生命幾好

爸爸好快就見面啦

爸爸 爸爸唔好唔要我阿

仲好後生咋我地

用個骨肉去鎖住個好女仔

唔撚好呀

爸爸

帽事既

無套新快感

入都入冇入過
撚黎快感

之前聽過就咁係門口磨下磨下如果有小小精液係個頭度都會中

樓主女朋友係處但中招 咩玩法

幫手改定名
我姓周

梁天恆

所以咪話帽事囉

大家出黎玩講個信字 你嗱嗱聲去藥房買守宮砂幫佢點

多謝支持環保

記得改佢名做耶蘇

Hi daddy

對上一次m到係幾時？一般來說佢幾多日黎一次m呢？

帽事既 應唔唔係你

等撚左幾個留言先見到綠字
帽事既

爸爸幫我改定名未

遲黎M好正常 過多幾日先啦

遲黎一個禮拜好正常啫。

除非你帽事啫

爸爸唔好唔要我

冇啦冇啦

[img][/img] [img][/img] 帽事嘅[img][/img]

大佬，睇翻你都攪笑喎，
你係佢話黎之後嗰日攪？

咁你當日都知衝紅燈下化？
見到冇血你唔覺有問題？

巴打第一次？
[green]隔離有個post,話搞大左老死女友個肚，又係遲左一個星期，其實會唔會⋯［/green]

聖母馬利亞

爸爸，唔好唔要我

一定無事
通常破處個次都會遲啲 心理因素影響

黎m之後搞點會中 冷靜啲啦

你無入姐，唔代表第個無喎

你又知一定係處
幫人汁手尾炸

爸爸帽事既

我遲左兩個禮拜添啦屌
雖然驗左冇

但都有少少淆 十年來都勁撚準時

聽樓主咁講似係黎m後既第2/3日搞，照計應該未黎完，黎m期間搞依然有機會大肚，佢又係門口頂，真係中左唔出奇。

女友遲左足足一個月 終於來了

以前最長試過四五個月

mola mola

遲左兩個月都未驚過啦

爸爸有我做聖誕禮物唔好咩

遲成個月先算啦

無啦無啦
改定名啦

咁小事
之前女朋友遲成個月咪又係冇事
驚既咪買驗孕棒驗下囉

屌 咪嚇人啦
帽事嘅

帽啦帽啦

愈驚愈大壓力就愈遲

[/molamola

睇下醫生好喎

咁樣九成中
利申：婦科

帽事既 個b唔似你咁樣衰就得啦

我真係恭喜你喇

個仔叫咩名好呢

護眼po
存定錢幫人養仔

套都唔帶
嚟m扑野，都有機會因為排卵期唔規律而撞正搞到大肚
爸打咪撚咁細膽，同女朋友去Watson's / Manning's買枝驗孕棒test吓啦

你而家驚都冇撚用，真係有就唯有搵家計會啦
下次小心啲喇

帽事嘅

聖誕icon

認真答你 黎m前七後七係好算好安全 就算你射入去都好難會有 不過⋯⋯⋯⋯⋯⋯

爸爸唔好唔要我！！！

我地個樣好似驗孕棒咩？

賓周永恆

帽事

入都無入到
仲要衝紅燈
咁都驚，咪玩喇
0 分重作

個廣告

唔帶套o既後果 恭喜曬

聖母

爸爸吾好吾要我

讀多d書先扮專家 黎m點大肚，粒蛋都排走左

不過 樓主個case

買定嬰兒用品啦，聖誕節仲可盡情玩，遲下肚大左唔方便

恭喜

周永恆

Molamola

之前遲咗個半月都無事 一個星期唔好講出黎啦

Daddy

吾你老母

帽事既
平常心面對
迎接新生命

無入都咁驚 點解唔入埋去呀

處女產子

頂兩野就中，抵你做爸爸。叻仔

處？前幾日比人插到腫哂咪痛囉

唔好唔要我呀爸爸

恭喜你呀! 係雙胞胎!

少朋友好可愛架，加油

你係H?

處女懷孕

哇屌嚇撚死 岩岩驗左 冇中到
你班仆街收皮啦

On9 咁都驚

會架啦下次 有陰影

根本冇黎m 黎m我仲洗驚咩
我話"黎m" 係佢呃我黎左 事實上冇黎到 我就以為佢黎左 咁黎完m之後個幾日安全架嘛

屌 平時笑得人多 到自己出事個陣真係好撚驚架屌你

十個月後見啦☺️

屌
仆街黎

爸爸！唔好唔要我！

冇啦冇啦 你既人生都冇啦

講真有過呢種經驗之後，我情願打丁都唔搞野

無啦啦做咩呃你

BB名諗住叫梁天恆定游蕙楨

留名

唔用套抵撚死

下槍一定中

邊有咁快驗到架？

處女生子

準備做老豆

係囉唔係要兩個星期先可以驗?

同你個狀況一樣
係門口撩幾野諗住無事
遲左2個禮拜之後買驗孕棒check都無事
跟手幾日後黎左小小m 我先放心哂

點知咁都唔代表無中招
宜家個仔都4歲了

………巴打頂帽

又一個爸爸

爸爸唔好唔要我呀

無事既,淡定

睇醫生啦屌

On9,遲一個禮拜姐，嚇我唔到嘅

你估下下都咁準咩？

恭喜你綠色

爸爸爸爸

你估真係咁多聖母咩

讀多d書先扮專家 排卵期唔規律 隨時可以第日就排卵 而精液係可以留係女人身體多過1日
如果咁好彩都中 巴打可以買6合彩

上次扑完到今日都差唔多九日十日啦喎
唔撚好又嚇多次我啦大佬
心血小

件衫好綠

唔係嚇你 第14日驗多次好d 如果有左第一個星期有機會驗唔到

爸爸帽事嘅

最多做爸爸怕咩

放心啦 個Bb 未必係你

邊有咁易中丫

我地個名

隔離老王

驚咩呀，個仔都唔係你的

agger 樓主on9仔